[I/A] Colopl救社神作【アリス・ギア・アイギス】預定今日(1月22日)開服

官網 :

官方Twitter :

原來今年,有冇話幾點

期待

幾點開

話說島田啲機娘其實多到可以自己整一隻game

Hi friends LM support

課金救 colopl 留名

睇5ch D人講, AN版已經有得下載, 但未知玩得未
總之繼續畀D耐性等等

有無倒數活動？

我比較驚係咪開ser又main返兩三日先果啲

快波留名

已肯定AN機玩得

Lm

終於有人開POST
留名做老屎忽

係 game 入面 down 緊 data

PICK UP 2%
一般4星 只有1%

有冇人有apk link,qooapps未見有

Ios未有 ？

iOS 呢

求apk link

IOS遲幾日是常識吧

開vpn上左日本play store down到了

iOS 都有喇wo 好似

1%

IOS cannot search

係底

笑死
新game都唔support iPhone X full screen
不了

隻game個UI又幾正

IOS打咩search?
利申: 唔試日文

執笠未

我搵 COLOPL 之後再Link 返過去先有

留名

唔係就黎執蒞乜?

笑左，個劇情一開始就係主角岩岩入間公司比人收購就快執笠

369

貼地

LM

lm

教學咁多野做，決定唔刷首抽了
2隻3星開局算

係咪4星就可以開局?

4星最高星數

高質 操作畫面一流

個教學都幾長,刷到放工都冇4星就算

點撚刷首抽呀
個教學長到仆街

留名救c社

ios 搵唔到

打咩keyword 先搵到

掂啦 唔洗刷

留個名

感謝你

不過隻game都幾孤寒下，開ser都無石送，得個教學10抽，之後儲一抽又耐

點解D對話冇得skip要人狂撳

唔比你刷首抽

QOO APP load唔到入去 其他驚又冇問題

打完一章(6場戰鬥)先一抽

被人告緊仲有game出

懶得刷

頭十抽中左4星黑妹
隻game有冇頭十抽一定有一隻4星乜乜乜?

留名做老屎忽

睇黎係冇既

對面傷害都幾高，中一下扣幾多血下

Give me that 真扎

好正個介面

共鬥應該會超正

中四星主角 玩過協力感覺良好
每個角色都可以用唔同既槍 但要同色先勁
正式宣布狙擊槍無撚敵

每個角色仲有自己擅長嘅武器，唔一定同色最好
當然最好就係同色同武器

短炒搵水

唔刷首抽已經開左局嘅巴打留個id follow下

打官司唔駛錢咩

抽完得3星
仲要貧乳

垃圾game 教學長到

黑到冇無朋友

雖然我都係

太長
諗緊刷唔刷多次
驚連3星都冇埋

AN機可以邊度下載?

唔刷了，隻game本身操作地方幾多下，應該都唔係一隻4星就可以屌打所有野，而且都無咩邊隻角色特別想要，隨緣算

決定刷多次

會唔會遲下輸官司賠到執左隻驚架

我3星仲少過你，有一隻相同

我upload左

Or u can wait Qoo

想要黑肉大波矮妹4星

我第1隻同第3隻都一樣啦

我id: ERROR404

我一樣係指同一個角色，直接變+1

Re or not Re

用模擬器刷多次算

抽完未得閒玩
今晚先

第一個達成條件係咩

講一講隻game 3星條件

第一個係叫你帶某類裝，第二個係用下面果2招技，第三個係無人死
至於係邊件裝可以自己去配裝果度對返個類別，幾食電下唔玩住了

バズーカ係火箭砲

3個人入面有一個帶左就得，唔一定要拎出黎用

個frd一野就雙4星左

高汁

又係1%人狗線

仲話救廠 越搞越衰 搞好隻白猫夠啦

重刷真係出左隻4星添，咁算啦換ac

DL速度超龜速

唔掂, 好似飛機game咁

首抽幾時

難刷到

屌隻game點引繼架，佢又話首頁有個制，都無嘅fake鳩我

引繼要禁主畫面下面個資料夾入面個齒輪
然後去最底揀第2個

哩個係set引繼碼，我已經搞掂左，依家係搵唔到入引繼碼果個地方...佢話係首頁，但我首頁得咁樣

C社GAME係咁
你清除資料就會有引繼個制

3D模無底底睇 垃圾驚

ios要刪左成隻game再裝

原來係咁，搵到了

UI好流暢
但唔送石真係

戰鬥操作、共鬥果啲全部好正
係送石同抽野閪...

無人玩

刷唔到 垃圾驚

中左個一條綾香4星既ACC
有冇巴打有吾妻4星有興趣換

屌 跟埋白網啲鳩野儲能量拎卷
連石都唔比

仆街黎 應該得幾日貨仔

重刷都冇4星...

真係好垃圾 然後啲獎勵又要等時間

好心啦咁孤寒點吸引班新玩家呀

仲有啲卷係有時限

保底

即係你一係2個禮拜儲一個10抽，一係單抽

1%你抽埋我個份

抽慣左8%返唔到轉頭

幾多星先開得

3%

咩game 8%咁正

1%嘅野睇你執唔執著啦

事前登錄係全SER派定要入CODE

屌丫 解一粒三星要等5個鐘個位先再用得 食屎啦洗唔洗咁耐

碧藍航線

哩隻垃圾game係無事前登錄的

我開頭都屌左出聲

1%係pick up 4*，仲有2%係其他4*喎

其實係2%pu1%其他4星，即係都有3%嘅

打咩先出三星eq

唉今晚先返去抽
半個鐘先刷到一次...

玩完教學關...已經唔夠想玩

其實最on9係down data

有冇4星? 唔要可以俾我

你指解析果個?

Yes ar

down data可以揀唔down,淨係load開game需要最少ge data
我dl一次5分鐘都唔駛wo

我頭先果粒係打共鬥出，唔記得第3定第4關

共鬥要係邊到打??

下面第2個マルチ，好似要打完第一章主線先開定唔知點

用卷果10+1抽係首抽?

呢隻UI冇白貓味
應該冇事

隻game都唔係C社整，佢publish啫

只要唔好好似白貓咁狂出新角又勁過舊角就收貨

刷到手抽筋
乜都要連點

玩哩隻game真係幾攰下，無auto全部靠自己控，唔適合分心玩

用an機既巴打e隻game有冇白貓咁lag

每同新人共鬥會加10pt ，快過打主線

IOS 打 Multi 彈左幾次GAME

我仲未開波...

係一個人加10pt

好順

唔夠ram現象

玩住先

頂你個肺禁蠡耐先抽得野
抽抽抽抽

撞鬼DOWNLOAD DATA咁鬼慢既 仲以為個WIFI壞左

我隻4星都想刷過

開得？

咁唔鍾意條女?

咪玩啦雙4 星都唔開

抽左幾次都全2星想點...

雙槍幾輕鬆
按實就得

無你哩啲全2星又點會有果啲雙4星...

DLS

負皮是我俾的

夜露好似正好多

同意

利申中左

呢隻等左好耐

個教學真係長到嘔電

劇情無得skip,隻game本身打一場又耐

終於首十一抽, 爽拎10隻2星, 1隻3星
放工先再刷

想問咁開得未？定要刷雙4星？

隻GAME岩岩開, 評價網都未必有 玩住先囉

同我一樣

唔同人仔係咪數值上同招大技唔同
揀隻好J既起手算

出現了

痴撚線

歐洲皇帝出現啦

喂喂 企開啲啦

block

一隻照去

屌咩3 4星

單4星照去算 夜露

每隻角仲有啲被動技，升lv解鎖，人人唔同
管理>角色icon 隔離スキル可以睇到，頭3招分別係屬性、遠程武器同近戰，下面開始就係隨lv解放嘅passive skill

有冇人知第一個達成條件係咩意思

bazooka 火箭炮

搵條友遠程帶火箭砲，我咪答左你囉

冇睇到 sor

玩呢隻game會比人笑毒拎
玩白貓至少都可以同啲囡囡吹下水

一隻4星算 刷一次妹耐

胡CFU仲有冇玩KR

得閒入去打個轉清下體

操你媽 搞咁多野 仲係無四星

點解我multiplay唔到, 係咁斷定俾人踢

上網問題?

1% 不了

單四星玩咗陣本身諗住刪game
點知單抽四下又中多隻四星 玩多陣先

咁3%係咪玩

玩得

屌咩又3 4星?

個個都3 4星點gun?

有乜所謂, 聽日已經無人玩

玩野呀

你岩，隨時個post聽日無晒人

隻GAME有冇得摸到條女叫

有冇難巴送ac

睇下你點定義叫啦 呻吟嬌喘好似無，但互動講野好似得

睇巴哈好似IOS同AN唔互通
留意返

我用BS 刷完 引返去 IOS 成功, 巴哈班友唔識日文係到9 UP 咋

咁我唔知了

嚇得我 部5s 渣渣 諗住換過an機玩

好玩麻?

我隻4星第一章尾都差D死

隻驚其實玩咩?

刷首抽

抽完野都冇乜心機玩果款

刷3隻4星首抽之後POST上黎問開唔開得

幾難玩下，食一下都扣唔少血

咸濕仔

利申玩緊nier automata 係咁睇裙底

想要4星黑妹

隻隻game都係玩哩樣架啦

屌佢打完野之後YOU WIN句野遮撚住對波添啦
玩撚咩

有冇升角同裝lv?

升爆2星武器秒住過

4星黑妹係街玩=自己羞恥play

升到隻野LV8
未升裝, 2星0岩屬都未有

每章主線最尾好似都會送粒3星藍石，開左個有補血技嘅下身幾好用

竟然依家先玩

開三星個位要充6個鐘充電先可以再開野

要打到幾多先可以再十抽

內田真扎係邊隻？

黑肉

我已經懶得計，依家仲差2張卷
打多啲共鬥刷初見面算啦

+1
希望第一次十抽可以多隻4星啦
個戰鬥系統OK既, 可以玩下

戰鬥系統ok，但戰鬥系統以外嘅就...

音樂同女女都唔錯嘅

點睇都係屈機角....

射程遠 可以邊移動邊charge 放個波出去小怪就清一群 打條蛇一下成堆數字走出黎

唔知係咪我錯覺，我覺得狙擊打得好慢

係好慢

屌剋屬差好遠
我隻2星仲好打過隻4星

雖然開頭限時無咩感覺，頭先打錢曜日very hard果關已經有啲唔夠時間
對面雜魚不斷出果陣用狙擊就好晒時間，雙槍同步槍有效率好多

屬性game從來都係咁架啦

逐下射緊係慢 charge一下放出去好勁 怪散開就用bb彈清

下緊要心口大姐

話時話係咪有角大技可以幫埋隊友補血，成日打打下共鬥無啦啦回血

個pat先正

呢隻定真女神轉生好玩

巨乳有咩好 貧乳先正

仲有黑絲

屌你依d先係做野架嘛

連賣野都限時, 真係第一次見咁垃圾既限制,
寧願你搞體力制好過

屌仲咁大塊鏡

仲有邊個大波？

個教學長到... 唔刷啦 直接開算

賣野限時係指咩?解析果度?
我覺得抽卡卷限時先係最仆街

賣完野之後見48小時之後先可以再賣,
爆左倉但就唔畀你繼續玩, 即係限制玩家玩既時間,
真係第一次見D咁垃圾既系統, 要限制玩家爆肝老老實實搞體力制都冇咁嬲

你賣左要解析D野要等46個鍾後先可以再賣

睇黎你未玩過同樣係C社出嘅panipani

panipani個孵蛋好似差唔多?

真係冇玩過,
見到GAMEPLAY片就冇咩興趣DL都費事

呢隻仲on9過panipani 賣一次要等48個鐘

同 panipani 比真係小巫見大巫

垃圾驚

1星5mins 2星15mins 3星訓教前開 done

2星去3星哩個跨度真係
4星係咪開2日

刷首抽要打咁耐

想抽真禮起手

3星シタラ直接開波算、玩落感覺暫時武重要過角色
一路玩一路用PC刷

首抽文嘉開波

我幾鐘意隻game上面時間 電量條bar

抽重複四星，上限只係加1，乜料

43333 係好定唔好

講真 黑肉好鬼勁
我隻野得lv11 用緊初始裝 成身未強化過
其餘3位有成lv20

我覺得還可以

用緊3星版
連機easy - normal 用兩星電屬性追無腦連打就得成日MVP
連機暫時打到hard mode 30 lv

因為射得夠遠 用其他武好易距離外煩好多

有最強4星排位

Ios轉an機？係咪會出問題

SHARE啦

打漏左個問號 sor

差之毫釐 謬之千里

個UI好靚

有冇巴打刷到4星黑肉巨乳想交換

你地最鐘意既排名

單S好易刷

遮鳩住晒

原來回血係愛花，幾正

玩落無乜瘾
都係番歸玩fgo算

原來藍毛都係用狙?咁點解個個剩係講黑肉

大波

個個剩係睇波做人

fgo唔係得故事好咩，有咩好玩

同frame arm girl or nier合作就好了

廚力game卡面好J>>>>all

首抽前要玩好耐...

唔用4星第日冇cost裝高星gear

好養生 開唔到道具

呢2個咩任

同人打5場
同埋裝錘打5場

wiki攪錯左 狙真係得黑肉1隻 藍毛係火箭炮

彩色先係四星？

原來係咁

夜LU最靚

首抽

雙4星啫，哩個post都兩個三4星啦

屌你老母得一隻咋，垃圾驚

話時話加上限到底有咩作用，真係得1lv咁on9?

抽完都唔係玩架啦

thanks!

抽完唔玩比我

跟

岩岩10抽全2星

１

黑肉錯鳩晒，完全係照copy

請問好唔好玩?咩類型?

你當3D射擊類就得
幾好玩不過抽野好垃圾

呢個就用劍既,電屬
裝劍就痛啲
用電屬攻擊力高啲咁

等左好耐
我好撚鍾意玩打直拎又要些少操作性既GAME

戰鬥以外嘅系統都係垃圾

我對巴打你個名好有印象
係咪係馬田巴嘅揭尾故post見過

唔該師兄

見佢有排都未充完電 想刷個有黑肉既雙4星acc 點知又真係有
btw 完來仲有另一隻小藍毛 嗰隻係狙

依家得1隻4星係咪會比人笑

教學咁長點刷....

會啦
緊係刷齊哂先開局啦

睇怕都係

咁你知唔知我個名有乜含意？

過兩日就變 pani pani
你地睇下pani pani個post去撚咗邊

2%機率刷到地球毀滅都唔會首抽刷得齊

等啲工作室開完工睇下3隻4星首抽ac幾錢價好過

屌啦聲 依嫁先知 黑肉係真札cv

3%咪得

呢隻d女正d
應該頂到多幾日

淘寶會唔會快啲

圓周率

jailbreak強制打橫

第一個tick 係要做咩？

其中一個裝步槍

裝步槍仔打

唔該

同埋jailbreak可以del plist刷 快少少

雙開由朝早開ser刷到而家都無雙4星

ライフル=步槍
スナイパー=狙
バズーカ=火箭砲
デュアル＝雙槍
片手剣＝劍+盾
両手剣＝就咁一把劍
ハンマー=槌
ランス=槍

一次就有雙4星

不過應該好快棄驚

棄的話PM我, 求AC

tg啦 冇pm

打多場就可以10抽,有無人一齊

好似玩得

差兩場, 你抽先

咁都可以中重複

棄，88

Very Hard 點解咁多20Lv以下入黎送死

仲差2張

已棄
bye

我都雙四星開局

差唔多棄晒game你先開局

新聞報導員最正

笑死棄撚晒

刷緊裝表示

瘋狂共鬥，好正

屌又炒

岩岩出左把3星同屬同武器

咁快就棄GAME
冇人課金冇錢同老任打官司,
睇黎C社執硬笠

屌啲人低lv就咪入hard啦...全滅
我一個人高分過佢地3個加埋

依家先發現原來自己一路掛緊1星果隻女主做support

得返你自己講野

唔洗一日就棄哂 橙

收埋自己玩算

雖然我都覺得玩唔長，可能耐你地一日左右先棄

真女神轉生點?

冇玩
有3愛

pani頂到兩個post
睇下呢隻一個post完唔完到

冇愛
打錯左

依家冇乜game推到post
連首抽game都唔得
好似mmorpg沒落個年代咁

所有人都係試新game首抽之後話咁快就返返平時出沒嘅post

呢隻game刷首抽咁耐都趕客啦
我初初都係見d畫面 3d模組咁靚試下

其實依家手機game應該全部學kirara咁，任抽
隔壁隻真女神又係唔預人去刷首抽，set到得0.5%

刷唔到想玩都無得玩

真係玩唔長

想問下要打到第幾章先有調查任務
而家打到第三章一半

3章６８

C社出gal game算啦

刷首抽搞太耐...玩返白貓算...

Thx巴打
不過係咪要打到第三個xx編68關
我以為係打完黎明編第三章

係
躍進編第三章 - 新宿area防衛戰
留意68之後個lv

首抽雖然耐 但概率唔低 刷到個三四星開局

刷撚左成日 得幾次單4星

冇黑肉

刷緊首抽冇追post, 做乜事咁多人棄?

玩左幾場就棄 首抽都唔刷

有冇人換帳
刷唔到黑肉

用咩換
首抽？

刷完就棄好正常

可惜佢唔夠gal
摸又冇得摸
又唔識面紅又唔識叫

屌你個名

因為佢設定上我地係隔住部電話同班囡囡聯絡...咁真實做乜鳩啊

大家都係為左刷首抽之後上黎炫耀果一下cap screen

屌仲以為係你黎

手機game歪曲既地方---首抽遠比內容重要, 有唔少人刷唔到首抽就連隻game玩乜都唔會試

不過哩隻game本身玩法單調, 以前PS1時代既高達game都有類似既玩法, 但可以做既野更少
再加上白網最垃圾既限時抽卷再加上panipani既垃圾限時系統, 垃圾+垃圾就肯定係垃圾
C社都係逃不過畀任天堂告到執笠既命運

今次有女都唔掂了

game玩法我覺得可以觀望下，依家岩岩開ser哩個程度我覺得合格啦
不過佢真係融合晒C社啲垃圾系統

屍社真係快d執柒左佢算

用文嘉+夜露換黑肉+其他

屌好過之前個d一開就維修

比我地抽左先玩教學唔得既
又晒數據
其實刷首抽都係想我地幫手洗個下載量姐

其實一開就維修個d多數原因係太多人玩搞到爆server，雖然係壞事但係都一定程度反映到佢嘅人氣...
呢隻game無事係因為佢server做得夠好定係因為唔係咁多人期待同玩，就真係得c社自己知

有啲一開就維修係扮多人玩
之前小圓隻手機驚官方四格都自嘲,唔知真定假

an機刷首抽洗唔到下載量

屌sinoalice打後隻隻都係啦
根本係個SERVER廢
又可能係有嚴重BUG

好多嗰D事前突破百萬既新IP GAME基本係做數做出黎,
實際開左服之後冇幾耐就極速沉底唔夠一年就摺埋,
有一定名氣既IP有十幾, 廿萬事前登錄反而先可信

屎社獲獲都係咁，對比其他apps game玩法一流，營運9流，佢有邊隻game唔係咁死

panipani我都玩過一星期架

btw屌玩到第40已經卡左關

巴哈有人送雙4星...
不過應該唔會夠快搶

個ser係咪已經死死地

其實隻 game 係 5ch 都算多人討論
不過佢揀正同真女神轉生同一日上架，係日本梗係俾真女神屌打

好似係真女神轉生早左出

佢 sega 官網一直寫 22 號，真女神官網就無寫日期，玩9人

推

點解佢唔加返戰鬥女子高校D養女元素入去

無問題喎,我用垃圾cmhk上網都共鬥到

刷咩關打裝?
我隻4星得D1星裝卡晒關

尋日刷完，玩左日，真係垃圾
打完執到野，拎去解析解完又要等CD，有時仲要幾個鐘，好啦爆晒位，賣緊D啦咁，屌，下次要48小時，ON9咩，我唔賣啦俾我就咁掉9左佢得唔得
咁其實點撚樣叫人刷野先

APP game有邊隻唔垃圾

用左pani最垃圾果part

然而討論內容都係講隻game幾咁垃圾, 步入panipani後塵

真女神無試
好玩?

無玩過呢個系列

隻game 捱到一個禮拜仲有人玩我覺得都偷笑

利申打算起碼刷多個十抽先棄

無玩過未必可以接受，0.5% 已經趕走一班人
遊戲精髓係有 160 隻惡魔慢慢合，可以合到5*，但要花好多時間
同埋研究唔同惡魔既組合，幫佢繼承唔同技，總之好多變化
不過最大問題都係進度會好慢，無得速食
同埋刷首抽既話會刷到癲

唔清楚，我都係鳩打主線同共鬥慢慢儲
唔使太追求同屬同武器，是但一個岩我就照用高星裝

我估係唔想完全取代戰女掛，雖然target個堆玩家基本上都係一樣

平心而論1,2星果啲5分鐘同15分鐘還可以接受，當係體力制game 限住你刷裝刷錢

十世都唔見一粒嘅3星要6個鐘就夜晚先開啦 開頭好似打主線會送，實際上平時都無乜出

3星你打到multi very hard/調查任務多到你爆倉唔知點用

卡緊關仲未開到

真係玩過之前既會接受到

要打到2-4後先有得合作 / 比賽

中文版先會多人

multi開唔到very hard,琴晚開hard 房都個個10lv 以下入黎送死...
如果6粒鐘嘅3星都多到爆倉咁個賣野48粒鐘就好撚on9了

我一向覺得合上去0既GAME係耐玩過刷首抽GAME

我打完EASY就冇
點開HARD

由easy開始打
打完一關出房去下一關
一路打上去

等佢個中文版fix 好就去down 黎玩下

係咪要自己開先計
我打左幾場EASY18都冇得再上

睇下有冇 、冇就可能關主線進度事

wtf

主線推到邊

50打唔羸

想雙四星起手都咁難

刷十次一隻4星都未見過

仲派緊

開始有啲3星武粒石有屬性icon
希望解析時間唔會再長啲
専武粒虹色石12小時CD , 4粒石一齊解都要10粒鐘

係咪我眼殘 佢D圖單4星既

前面D雙4星俾人拎晒啦
單4送都冇人要

隻game幾好玩

屌咩

clash royale d箱都係咁耐啦
香港人放鬆D啦
打個機都要趕爆機咁

玩左一日,都冇諗住刷4星,反正都係同一個角
玩住等壽屋出模型算

一場共鬥2粒3星

點解我easy之後就冇野打呀

可能你中左萬中無一嘅bug，黑到無朋友

望落已經覺得...

邊個諗賣野要等48個鐘
條友係咪痴線

真係仆街野

你又跟蹤我

屌唔撚係呀

淨係得我冇打完easy 18唔出normal?

我養到40lv wo,似你跟蹤我多啲wo

你lv/rank幾？

恩其都巴打你id係咩，想follow

我都等緊模型

Search リコリス ,黑肉lv44

彼岸花

added
好高lv

早腸無處不在

,個名取自 .hack//AI Buster既Ai Lycoris

嗨,回歸PAD未

你咩名

ERROR404，32lv 女主
如果唔介意低Lv都可以邀我共鬥

齊左一set同屬3星裝，可識槍種唔岩...

話說我發現同一種槍儲氣都有唔同子彈?
電果把3星狙儲完係連射4下，重力果把好似係射散彈定咩

唔知會唔會同frame arms girl合作呢

唔見有人add
我add咗你了
我仲卡緊very hard lv42仲未預到正常小小既人
可以等埋你升高啲一齊過

Id: T16387 22lv rk9 補角35lv
訓醒禁錯制，禁左3粒3星+單獨3星，耐到

Added

ID 貝殼王 lv30 黑肉

都係島田,唔奇嘅

原來因為咁

我del咗啲afk follower了，trytry
點解人地follow我個list都要我手動刪

lv 15 rank 6

刷緊雙4星ac
想要夜露+其他
難過登天

屌真係冇normal...點算...

試下整完引繼清cache/data睇下有無用?

試唔試下我開間normal房之後你互入黎會唔會unlock返

試下

Lv14 rank 4 有normal wor
Story 只係打到3-39

房ID 0656654

刷咗成日終於中一隻4*
有冇網有4*評價睇？

7975791

wait coming

唔得...

出Game 會Cut 房
再開7744760

得wor...

我重裝啦

我見你有ready,入到去戰鬥唔見你
彈咗？

我READY完之後佢彈左我出room

連重複四星張換衫券都要限時(半年）
仲要六張先有得換

我依家重裝

accessories卷會抽到個張野
我都有一張

又一粒

你地係邊沖主線邊升lvl? 定係咪打曜日升?

求fd
id 2052407126

彩虹係咪要打到後啲先有
而家打到第三張調查map睇報酬最高都係三星殼

主線去到躍動編68，去到開放調查任務就主力推調查map刷rare

隻game用名add id唔知有咩用

重裝都冇....

每個調查map Rare / target 位都有機會drop
冇寫係list到

屌慣咗其他game用ID

你game 名係乜

同FGO一樣：リコリス

求好友+1
lemonjai Lv14, lv18 女主

全世界得我一個BUG...

added

樓上Add哂

今晚刷 臨訓前開就差唔多

巴打你真係好慘...有無試下打多幾場easy 最後一關

原來係靠調查map
咁我又刷下先,滿左就去共鬥hea 下

打左10次以上

中左Bug
教學十連抽完人彈咗我出去攞登入獎
而家無左抽裝飾品果頁

飾品要抽到重複角先有
唔係Bug

依你咁講法我都好似都係
我仲以為我冇ticket tim
睇返cap圖原來有一張

原來係咁
我以為教學一定會送一張飾品卷

等佢更新都仲係咁的話就bye bye

進化要打到邊關先開？

躍進編５８

唔識日文唔識回報個BUG

有冇試過click "おすすめマッチング" 黎入房?
我係用佢入過一次normal, 打完就開左

入過
連hard同very hard都入到
ready完就踢返出黎

我係咪中左bug

マルチでノーマルステージ全クリアでもハードステージが出ません。どうすればいいですか。

垃圾日文程度，有錯請插

我開左調查都未有哩個進化功能

唔該, 我試下send先

可唔可以幫我打埋句 我依家multiplay rank 7 0既日文

Sry記錯
睇返memo係打打下調查先開放
大約第4個調查map

S6edge玩落有少少疾 睇黎要換電話了

すみません、今マルチのプレイヤーランクはもう7ですが、マルチでノーマルステージ全クリアでもハードステージが出ません。どうしたらいいのか教えて下さい。

可能語法果啲有錯，不過意思應該無問題

不過進化唔洗急
因為只可以進化角色專用既item，啲素材亂咁出
星1進化料石都可以開到4-20舊素材

角色專用係咪4星果啲

sorry我係easy stage clear唔出normal

easy日文點拚

紅色底呢啲

係喎你係normal都開唔到
Easy應該係イージー

thanks, now send email

即係平時藍色果粒3星都可能出角色專用?

應該冇咁好死

有沒人一齊打very hard,打雙boss d人1X lv夠膽死就過來

7210806

走過來打no . 又斷房

coming

4804072
help

人地1x lvl都可以入到very hard...佢個random join係咪有問題...

是啊，好on9

黑肉好好丁

撞左兩隻補會唔會唔夠力

打一次先

C社轉行整h game啦
一定有市場

吾該晒 ，禁禁下彈左apps,我休息下先

尾血紅波+前方集束彈 好難避

裙底都唔俾睇呀呢隻GAME
崩壞3咁摸到係咁叫先正架麻

吾知點樣避晒（新人類

3星 解析好似改短左時間

係得武器先6小時
其他1個半鐘

you地就好似係巴打傷口上面灑鹽咁...望住你地打very hard佢就剩係可以打easy

開左調查任務

一版成52格行到幾時

係咪要特登行去D danger度

Map clear行哂會有bonus
有野就打，danger = boss級敵人
有機drop專武石

啲卷淨係可以抽角色？
已經有兩隻4星 有無得抽武器

唔知算唔算一個好方法 2個位用黎分折3-4星野 另外2個用黎分析1-2星 咁又可以唔洗咁快爆位又可以繼續打

調查任務只能打一次？ 可唔可以返去之前打

岩岩發現左樣野，佢每次跌落都吾同，
我們打rare個d 關,差不多打晒，禁左上，睇下出左咩，沒稀有野 再打過

沒架，打完就next

冇呢支歌仔唱
因為打調查任務預到rare/danger/每個map既target point
啲3星會堆爆你個stock

一陣試下

個問題是，吾知稀有野是咪最後出（我沒出過，打左4-5張map

首抽黑肉+ 4隻3星
棄game
悶到嘔

2星石會出3星裝

我想問1星裝係咪可以賣，定仲可以用黎做素材果啲?

吾肯定，咁多放，我放置住先

咁多位

我賣晒，2星都賣晒

新入坑
玩左陣 點解好似完全冇石派咁

因為哩隻game儲pt換卷

我搵到用法了，佢任務列表有個是升滿 裝備lv,換point
升滿d 1,2星可以省少少錢 換point

又係喎

btw add左巴打

加左了

狂賀

跳級

公司wifi random join唔到
返到屋企先得

所以係上網問題?

係bug
要random入左hard打一場佢先show返hard出黎
normal都係
係公司random join唔到所以解決唔到

明了

調查送果個專屬下身裝好似好廢下,都係用返依家回血果件算

打咁多格好辛苦

就快成倉都3星殼 下下都4hrs45mins有排唔洗玩

養生

1月26
改充電CD
48小時》30分鐘 （不如唔好限la 369
每日送100粒電 x3日到 1月26

起碼營運肯改...30分鐘基本同無無咩分別，是但啦

賣野CD啊

再玩落去應該係開1-2星 3星賣 4星湊夠4粒開

四星

抽角卷儲定抽好

我知啊...做咩?48小時除左賣野CD仲可以係咩

我諗係溝通上有少少誤會

30分鐘基本同無無咩分別呢句野可以得出2個意思

可以係[時間短到同無cd無分別] 亦可以係 [佢咁改法同無改過無咩分別]

冇錢升3星

上面個報酬係咪全探索就一定有？ miss左好多個map

勁窮
升角個能量又係永遠唔夠，到底啲人幾肝先可以咁快就50幾60

係

今晚目標升到lv55-60 (lv52
之後可以集中升下一位

想問下down 2百幾mb同900幾mb個分別係邊？

今朝已經見日本仔lv60

點解你地可以快成咁
仲係廿頭ja

岩岩先40, 啲人今朝已經50 幾60, 痴線

你地有無人發現哩個bug, 如果叫佢自動幫你搵房,房主會變埋自己

毒撚再也不怕無朋友共鬥了

有電打
你地仲屌什麼

打到調查map有52格都未見過專武

52格rare出咗一粒

一是吾出，我一出就出2粒，都是52格

屌我冇嘅

黑肉絆5奬勵

正啊

呢件送嘅

專武/裝備進化完要重新升過lv
升到破產

會唔會因為佢依家本身1lv所以show 返1/50咋
而且點解3星進化完都係3星

有升過件裝都係會變Lv1
Lv上限多10

要滿lv先可以進化，同仲要進化3次先會變4星

嘩屌...邊到咁多錢...

我承認我真係太天真

原來係.........

屌

net talent係咩

玩得咁快
仲差4張先第3次十連。。。

喂你吾咗好撚耐，唔識打唔字？

差3 張
不過反正距離到期仲有大把時間,每日日任果啲都夠我儲埋佢,專心調查刷裝算

而且就算比多隻4星我我都唔知幾時先有多餘能量升下隻....

真是唔識打字，對不起

過完very hard 仲有extra hard

我打算清哂52格先再去打Very Hard(42/52)

不如一齊打
(51/52)

啱啱先開到調查

打到嘔

有無操作教學...
轉LOCK都唔識

成日想飛向前又向後飛

轉lock去setting 閂左セミオート就得

試左
發覺有得轉單手都好難控

開左4個3星安心返工做野

人已無

2星殼真係開到3星裝,第一次仲以為自己眼花
不過轉左裝冇左回血又好似好危險

返工

Frdlist見到，睇落仲有custom kit裝
好想要

昨日開左兩件4星，結果唔係我用既角專用

已經見到有痴線佬升到黑肉70lv

唔夠你地肝無野好講

Same,眼鏡差一件齊裝

第一個條件係乜？

我都見人有2件
屌///

一向無用回血

裝備步槍

我無肝
返到屋企都係打NIER第3周目
2B

要你3隻人其中一隻有裝
拉FRD唔計

4星女主有招被動係下身回血+1次,依家長期用回3 次血

終於開到52格,勉強見到你地車尾燈

打到52格要休息，太多三星，吾開吾得...

吾你

而家盡量清唒啲格仔
剩返啲rare/danger 一個個清
頭先出3件3星即刻企咗係到

話說佢26號改賣野個系統
48小時＞30分鐘
巴哈有人講，更新完前賣的cd要冷卻好先會轉
各位小心

昨晚打晒，望住16件3星 16/18

我仲係廿幾格咋wor

我錯，唔唔唔唔唔

剛剛睇左4星人D COST係180
3星人得140

一件3星都30 cost...

養一隻都有排養,如果遲啲關要用盡3 隻真係有排肝

巴哈啲人無拿拿點知?
如果真係出啲咁on9 嘅bug 就...

哪有3隻4星...............

3 隻3 星都養到嘔啦...4件裝+60lv都唔係易

3隻4星真係肝唔郁

你不如自己單機啦 字都唔識打

隻GAME開左兩日姐...
你睇下幾多痴線佬已經練滿左

玩咗兩日冇咩興趣
等有緣人接收
密碼：s40129999a

搶唔到

入唔到

刷左咁多日都未岀過雙4星 啲機率

Ios 刷首抽係咪都仲係del app& re-install

Rare 唔會係戰鬥途中打出 係完局先會出

個帳號綁左googleplay仲有冇得解綁架?

其實唔洗追求雙4星啦 以暫時出到嘅關黎睇單4星已經好夠
刷咁耐 不如開黎玩下先啦

好多都刷完之後玩2野唔玩

刷得黎對隻game 都無最興趣啦

玩得最耐都係CC
事前4星起手
首抽3星

GAME公告有講

52格係咪真係有4星石架

我用三星一隻黑肉都無問題啦，雙4星鬼夠能量養
最主要係我唔太鍾意4星招sp技
3星招sp技係浮遊炮，+埋專武腳幾10支homing無腦掃

我兩粒都係52出 danger格

52粒之後係幾多粒

49

過左49會有合成，1，2星武/裝備可以用黎升武器能力

你仲快
Keep住得一兩格位清啲石、全踏破要打好耐

個FRD俾左個ACC我都唔知重唔重玩好

我用電池充電打，見佢派左咁多

卡住咗兩粒專武CD緊
2小時以下先用
仲有一粒鐘就可以賣哂啲石去

都玩左咁耐，算數啦 話知佢幾多4星，咪又係要肝裝

我都係咁諗, 咁我俾另外個FRD算

你們過唔過到extreme hard?

未打
今晚要忙FGO 預星期5先攻extreme hard
呢幾日繼續刷下調查算

Fgo一百層，慢慢來啦

*慢慢打

唔撚要呀

其實你地有10卷既話
而家會抽普通pool定pick up pool

抽
係你既就係你
唔係你既就本多終勝戰勝機率

無撚有錯
剛剛先抽左10卷
乜7都無

識玩一定單抽

10隻2星家常便飯

10抽都有3星保底
單抽我一定10隻2星

反正都唔係我既
留到過期算

52格第二個danger已經覺得好難打，成日中左電麻痺之後一下比人秒殺

根本就無4星

i know that feel

冇爬文，點先開到調查？

推關

55調查難打到仆街

仲以為你打5p字 55

52>49>55

55差一關danger 過唔到，卡左係到

痴線你地已經打到55格
52都未打晒

頂....認唔到個post 名
3 4星新手留名

Cls

其實有無話擦邊隻好

11/49

協力初顏上限係？

7/49

粉毛快攻好玩啲 百科眼鏡妹重火力好悶

終於過左55粒調查

愛花去到後期冇sp攻擊技好難cut boss 出技，要練多隻先贏到

下一版80粒調查
打到2046

iOS入唔到 係咪要vpn?

support角係咁
但共鬥有愛花做隊友幾正

1/49
btw 成張52圖一個4星貝殼都無見過

今日打左4粒
開完休息唔打了

打到80圖都係見到一個貝

準備開3粒四星貝

安慰自己,反正4星貝都未必出自己隻角嘅專屬,而且用滿lv 3星都ok啦

依家先發現個鐘係真實時間
原來班女做社畜24 小時開工...我哩個做老細嘅就隔住手機mon 住佢地叫佢地做野

清一色

就執 梗係落力啲

早晨

辛辛苦苦儲到第三個10抽得保底

抽極都冇狙/黑肉

仲差2張半

愛花上到50lv
好似開始練下其他角好d,屬剋好重要

升緊小鳥遊怜同一条綾香，一隊三屬

可惜抽唔到黑肉重力冇人升

Fgo肝完100層，仲有100層 ，我番來呢邊肝下先

單抽左1野中多次黑肉（4星），+鬼左1,有條鐵用咩 俾第隻我好無

負皮

FGO 放棄唔肝了 肝緊呢邊調查任

開心sharing
用夜神模擬器+內置按鍵精靈 自動刷左一晚金幣關 有25萬金同3萬能量

點樣解析？

入場不斷普攻？

仲可以刷埋抽野券

解析開始前一定要滿位 目標係拎佢關卡獎勵而唔係跌落品

入場一直普攻 唔需要打四星任 我打兩星任又快又差唔多獎勵

原來爆倉可以繼續打

一直以為爆左倉就打唔到

有冇得刷埋卷?

FGO就搞掂event今晚可以繼續刷

卷冇得刷架 得金幣 能源 同電力

第一個4星箱只係1星角色相河愛花嘅槌
一把好用嘅狙都冇
玩埋聽日刪game

我都唔係好你好多
首抽中完黑肉
之後單抽中眼鏡

眼鏡遠距勁

成班曬命屌

好嬲

隻game點引繼

setting 最下面 第2個制

打晒80粒調查都冇一粒4星

發行完個id打去邊？

入Game畫面 左下有個咩機種變更

ios要重裝
android要洗data

感謝

另類重刷

今晚屠龍

被剋屬都有第二

大人就唔好同細佬玩波波池啦

一件4星都冇喎

假架...根本無彩貝

BTW 開左extra hard

我有

今日第二粒

單抽7連2星
垃圾驚

有冇巴打一齊洗困難

人已冇

無野好傾
而且今日無咩心機調查任務

打緊55

太多3星，4個鐘

電池已經用晒?
我仲有200幾係度未用

我覺得隻game肝太快會悶，都係慢慢休閒玩算
長唔長玩落去就睇下營運活動搞成點......

已覺得悶

用晒了

Extra hard&主線清晒？

屌又抽到爛撚哂

開完專用都是用唔到 ，
重覆、重覆、再重覆

開左3隻夜露既腳

第5 日login 夾埋送150pt, 10抽

未推，淨玩調查玩到想死

5隻3星

夜路出晒，再重覆，然後我沒夜露

I know that feel

一唔一齊打extra hard?

咪算好
長期得保底

點先有專武貝

調查任務rare /danger關

25/52都未有

如果打到danger關 boss都唔出你地會唔會放棄任務再重打

有人打到80都未有

得48lv得唔得

應該得，一齊試下

4339986

extra hard

沒人入

sor頭先無睇post
直接邀左你

好恐怖

轉圖算

boss近攻一發，即秒/殘血
之後應該要打死d機械人 , 再打boss,但是boss期間會開大技

上網虧虧地，你開啦

比人瘋狂夾攻，打邊隻都唔岩咁樣 掛住打細怪之後隻boss一野掃埋黎就直接殘血/秒
應該都係lv/裝問題

開左

btw點解你遠近都可以咁高攻

之前d關都沒咁誇張

無拿拿變左3條友打

吾知

*唔

佢臨開場走左

唔打住

ok

個個都成set尊用裝備
咁易刷咩

可能用徽章換返黎

夠歐洲，開到自己用既角咪得

好似係:
打RARE個時只出一隻
咁你跌個4星貝殼就只會出個一隻D裝

更新左乜

共鬥有冇4星貝？

我出過唔係我用果3隻d裝

隻GAME同人連其實都幾好玩
但係自己一個人衝主線唔識日文睇三星條件都幾麻煩

更新唔到

我沒睇錯應該是3選1 裝， 1/3永遠唔中

Ios?
我update咗
你去app store >update 頂部向下拉refresh睇下

49格出左3隻4星貝

玩very hard以上我點都有1件parts係回血裝
好想要支狙

Refresh成功

更正:同一GROUP 3選1人:
A:夜露 黑皮 百科 一組
B:楓 小鳥遊 凜 一組
C:愛花 一条 四谷 一組

你只帶A GROUP人就只會出A GROUP專武

所以單打啦

解成日

求全部翻譯

唔係黎黎去去都咁?:

1.唔死人
2.要有武器(第2, 3人裝都得)
ライフル 步槍｜バズーカ 火箭砲｜デュアル 雙手槍
スナイパー 狙擊槍｜片手剣 盾劍｜両手剣 大劍
ランス 長槍｜ハンマー 大槌
3.SP完場/用過
4.1,2技用過

盲

好閃
Btw 30分鐘賣野爽好多

首抽咁樣開唔開得？

有4星就開啦 刷一次咁耐

仲要中double

有無人引繼到落google play?
次次按都彈錯誤

想問下主線要打到邊先可以進化D裝?

唔係左面探索先有咩?

躍進編68》調查任務 再行幾個map

好似過左49探索就有，不過唔係好記得

如果你本身個account有綁到就引繼唔到

GG我每gp用一個

我愛花 一条 小鳥， 愛花同一条各差一件就齊一套

我開左九件了，冇一件用得

下一件再唔中，我就賣晒佢，換一件

人生第一粒

屌你老味又係夜路腳, 想點

賣

仆街黎

呢GROUP人都幾垃圾

黑肉同百科唔係都勁咩

應該係話大機會出夜路

兩個竟然係同一樣野

隻四谷根本大波版624黎!!!
好撚正

求大佬唔要可以俾我

有咩慘過開4星貝但唔0岩用

刷唔到4星貝

今日2個4星貝，都係無黑皮武

4星果粒彩貝殼點入手 打乜先有？

調查任

我調查任尾關出左

RARE格仔先有

danger有冇

Rare,danger同尾關都試過出

藍毛裝呢？

打完52一個4星貝都冇

49 都就快打完,都係0
不過有巴打打完80 都係0就真係誇啲...

今日連game 都未開過,依家係街又更新唔到,返到去快手清埋曜日先

打rare/danger洗3星貝會唔會仲快？

打連線模式都有 打hard試過出

3星打呢關，7成有3星，有時一場兩粒
1分鍾唔駛1場

我意思係刷3星彩貝再換專
btw thx

出曬成套黑肉, 但無角色

明明大把人有

三星彩貝咩黎？未見過
同埋三星可以換專？

開徽章 儲夠120個換專

啊，開徽章果粒

咁樣刷又真係好過慢慢打調查

但3星彩貝都唔易出
btw有冇人知一場錢曜日有幾多錢?
用3000蚊skip普通格好貴

有冇劇透撚講下 エンパイア中野 , 北条グループ 係咩企業？
睇到抽蛋個記者會畫面咁有動感，覺得好有feel

呢隻game用追擊槍真係好正

慘 想刷極唔出夜露

一樣，刷極都無武器
儲幣換算

有一套夜露，但我冇夜露

JJ插沙求楓上臂

電有上限，最多999粒

原來係顯示上限only, 實際可以多過

調查lv幾時先封頂？
睇kekeke d人打到69lv...

調查好悶
關關都差唔多，已經冇心機打

要刷彩貝冇計

去邊可以打電？

電曜日 調查寶箱格

星期3/6

其實係咁re啲rare關會唔會re到出彩貝

唔會, 因為唔係LIST上面, 算係額外獎勵

姐係啲彩頁唔係打怪跌, 係完場先有機會出?

4星彩貝係
2/3星就睇list有冇

wt...

想問下中間個項日文講咩

使用技能

Thanks

屌你access denied

刷左兩日，終於齊夜露

最下個項日文講咩

用大技尾刀boss

點做到齊裝咁勁 出粒彩貝都難到痴線

push

抄人地寫D Q&A

_______________________

曜日情報(每日都有三剔獎勵):
一:錢/二:EXP/三:電/四:錢/五:EXP/六:電/日:EXP+錢

Q:主線三剔解唔到?
A:條件多數係咁:
1.三個人其中一人裝備以下武器
ライフル 步槍/バズーカ 火箭砲/デュアル雙手槍/スナイパー 狙擊槍/片手剣 盾劍/両手剣 大劍/ランス 長槍/ハンマー 大槌
2.發動SP技/發動上下身技能/SP技尾刀BOSS
3.唔死人

Q:點開合成?
A:主線到達69話開調查任務
再按調查任務格數咁去:
7>18>22>32>52>49(開放合成)

Q:點解我打四星貝殼會出我冇帶嘅專用裝備?
A:以下3個人為一組, 如果你只帶同一組就只會出嗰三個人(12種)嘅專用裝備, 帶兩組就出6個人(24種), 帶三組就出9個人(36種)
夜露・シタラ・文嘉 / 楓・リン・怜 / 綾香・愛花・ゆみ

齊完裝仲要打料同錢進

進完係咪同直接跌嘅四星一樣
定係直接跌嘅再勁啲

?
得專用裝可以進化
唔知你想問乜

專用三星進上去係咪同直接打出黎嘅專用四星一樣數值

直接打出黎嘅專用四星<-唔存在喎

柒左
未出過 見人po粒彩貝殼係四星諗住佢係直接出

Q:點先有四星裝備?
A:暫時四星貝都只會出三星專用裝備，四星裝備要由三星專用裝備進化兩次

日向同黑肉開左trans-am之後好鬼勁

咩黎？點開

上身專技

專技

下個post叫返Alice Gear Aegis好唔好 ?

一出第一粒就係槍

好